中槍手足醫院

點解手術室外係popo守住
家屬呢 ? 手足呢 ?
到時手術成功即刻俾門口班人渣滅聲或
XXX
諗起都嬲

我覺得佢哋係等手術失敗即刻搶人棄屍